3Dprint 把槍出嚟其實係完全設實際

print 把槍出嚟係無用o架，你要有子彈先有用o架

屌！ 揀錯分台

push

一個唔小心爆炸